志雲頻道 科興疫苗有幾信得過？ 林太嘅政府你估會癲到幾時完？

【時事短評】
志雲頻道
科興疫苗有幾信得過？
林太嘅政府你估會癲到幾時完？
（2021年2月6日）

志雲頻道 stephenchannel
131K subscribers